[集思廣益]朋友出軌，你會唔會講？

利申:唔係我 我有美滿家庭

交代少少背景先:
邦(化名)同琪(化名)
我同我老婆
朋友A

邦琪係情侶 琪係我同朋友A既中學同學
而琪又係我老婆好朋友
邦同朋友A係朋友兼同事
我同邦都係朋友

話說有日 我突然係某個平台發現左琪post左個有某地地方相既疑似分手信 內容有提及"我冇你諗得我咁好..."同埋"好好照顧jo...多謝"
我就問老婆同埋朋友A,邦同琪係咪分開左,老婆話唔覺有,朋友A話應該唔係...
我尼一個問題就挑起左我老婆走去搵答案

結果又真係比佢搵到喎!吹脹

老婆發現左琪有另一個fb acc,亦發現佢尼個fb有d來自寶島既朋友,朋友A話琪最近真係識左班寶島朋友,仲曾經飛左過去搵尼d朋友添

朋友A差唔多日日都見到邦,可以係邦身上八到d料,所以每幾日就同我老婆交換下情報 我老婆已經覺得琪有80%係勾佬 可惜佢搵唔到證據

事情諗住暫告一段落之際,琪突然係某平台post了一堆相,包括琪同一男子頭貼頭及手拉手的合照,內容還提及"多謝老公陪我" 當然相中既一男子以及提起既老公就一定唔係邦黎啦

老婆第一時間cap圖比朋友A睇,
朋友A同我都好想講比邦聽
但我老婆話覺得如果唔係俊自己發現,係朋友講佢知佢戴左綠帽,邦會好無面

如果係你,會同阿邦講嗎?

緊係拎呢啲證據屈條女執幾劑再算啦

會

講 一定講

講啦！！！

兄弟一定講 普通frd就求其啦

一撚柒鳩閪定會講

突破盲點

兩個都係假名

講咗大家好

同男方好朋友啲定同女方好朋友

告密信 剪報紙

試吓暗示吓佢 等佢自己發現

會 但係再搵多啲證據先
前年我老豆懷疑老母搵男人
就set 晒錄音機喺屋企
搵電話公司check 佢通話紀錄
用咗半年時間搵晒勁有力嘅證據
點拗都冇用

會，一定會講

我個人覺得, 如果你唔想佢地散, 可以先同女方做思想工作;

用D 時間同女方溝通, R 唔R 到佢點解會去出軌. 再勸下有無機會返轉頭.

老婆同女既fd d,但佢同男既都唔差，但老婆已經覺得女既唔抵幫

女既唔聽人講

你朋友知咗未必會多謝你
可能仲會反面